有冇註冊工程師係度？

想問下有冇Ching由MICE 轉去MHKIE 係唔成功？
嗰陣等結果等左幾耐？
thanks

up